piper pa super cub dwumiejscowy jednosilnikowy lekki samolot produkowany przez amerykańskie przedsiębiorstwo piper aircraft samolot został zaprezentowany w roku wyprodukowano ponad jego egzemplarzy zobacz też piper j cub bibliografia riccardo niccoli samoloty bellona isbn